點解啲男人成日剩係回emoji

點解啲男人成日剩係回emoji
🤔🤔🤗🤗😊😊姐係算點呀你老味
灰tick 定藍tick 距好
穩完我 回覆完傾左幾句 又emoji
我頂你個肺 有小小沈船添

WhatsApp 甘多人穩 剩係想回你最期待你
點知好灰心
距一定對我有好感 但唔知係咪當我兵姐
定係男人性格就係甘
唔鍾意WhatsApp

穩你老母

廿你老母，新年都要畀人問候

唉，屌你都費事

對唔住咯大佬

甘你老母😊

有何高見

第一次開po 原諒我好唔好

係唔想覆你姐
唔洗講到咁白掛

改完之後再重新開post啦

皮已負🤗

改埋名啦屌你老母

仲有emoji

甘你老母呀臭西

好過隔一兩日先應 就係打幾粒字冇符號 係咁已讀不回 你揾多次 佢應幾個字又唔回呀

因為對你冇興趣

🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗

☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

吹呀屌您？

甘你老母
正常一個男人都唔想覆d甘甘穩穩既垃圾港女
覆你icon已經仁至義盡

( Show Blocked User - 啲人好惡呀媽咪 )

開年time!